請問有無update18區tg group

請問有無update18區tg group
感謝

puuus

update?
本身以經有？
我都認為要有十八區tg group
加埋所有行業所有專業既tg group
大大增加動員力

puuush

推推推

推一推

推

如果無既 我食完飯開
然後再號召開各專業既tg group

Push

想問下有冇沙田區tg